Gfriend 邊跳邊真唱新歌Apple大show實力！

首歌雖然一開始覺得好撚難聽 但俾佢洗晒腦

momo表示：

Credits: 印狗

本文只針對唱跳實力 整容同炒車妝就算啦

打破0
首歌勁好聽

Momo好撚柒

TWICE有冇上過兩點逃出

宅男女神Gfriend今天回歸 露出傲人上圍配上大長腿 網民：血槽空了

啲女團成員仲係咪處其實好易睇得出

平心而論 GFRIEND 係咪已經玩撚完？

平心而論gfriend算最醜女團

去到咪咀？

好撚煩

唔覺

嘩！！！好靚好有style

真

嘩 隊長依家咁唱得

佢個樣真係好搞笑

有啲似衛蘭

衛蘭靚啲

係

首歌真係幾洗腦

好似

又想欺凌人？

講事實姐 咪玻璃心啦

借啲依串吓你姐 咪咁敏感啦